[真相]18/11凌晨 PolyU入面發生嘅野

如題！

18/11凌晨
PolyU入面只有少數記者拍攝PolyU內部

@stantonsharpe on Instagram was inside PolyU the whole night and put everything on his story

Go check it out!!!

推

Push

推撚爆

push

iphone 錄mon back up

last story仲有堆勇士

不如落直升機，快d飛走！

pish

要接力救人啊

推啊推啊

推上熱門

推啊

推！